藤條其實係咪攻擊性武器？

除左打人仲有咩其他用途？

炆豬肉

咪即係打人

尋晚睇完元朗代人打仔
真心求問

死啦克警會唔會拉我